[回憶]我代你哭

如果那個他不愛護你准我代你哭
因你受罪是多麽滿足
離開了你都可以代你歡笑代你哭
若痛恨誰讓我代你痛

聽返呢首舊歌，當年既苦澀回憶不斷湧上心頭。
我無後悔，因為好少人可以令我咁樣對待。
以前，可以坦誠咁去表達自己，曾經為愛人種種付出，成為我生命中重要既回憶。
到依家人大左，開始無咁投入感情，可能未遇到好愛既人，但我諗好難再好似以前咁。
估唔到依家理性既我，以前都有咁傻既一面，去為另一個人而努力。

聽住歌諗返以前既自己，有感而發，真係好正既一首歌！

Ok